［集思廣益］搭30個鐘長途火車 食乜好

如題 人在大陸超市掃貨 有咩推薦 請出招

酸奶

諗返起蔡瀾個餅

買支西梅汁飲下

sorjoin <唔識串

太平梳打餅

統一，八寶粥

大媽

梳打餅 八寶粥已買
野飲決定飲水算

見到有啲飽

自熱飯盒

車已上 原來有餐廳
多謝巴打意見先

康師傅

從來唔食餐卡垃圾

首先你要係淘寶買定魚生，然後先上火車食，保證你呢30個鍾好撚充實，時間好快過

買辣條唄

杯麵啦，餐車果d係狗飯黎

唔好飲水，個廁所好撚臭

康師傅

夜晚成車都係杯麵好撚香

飲左1.5L
廁所無想像中咁臭
不過早去早享受 唔知而家咩環境

依家唔知仲會唔會

車卡冇水，屌班職員冇停大站停得耐加唔到水。

硬臥車廂冇水洗臉刷牙，屎塔變堆填區。

去到軟臥先有水。